銀行係咪真係無晒錢

呢幾日好多時咁錢顯示故障咁唔到

便利商店見勁多人eps咁

算吧啦
d人㩒完錢咪又係去左消費
d錢轉個頭就返去銀行度

事實係銀行拆息高左
大家未必睇到但確實係成功令流動性降低

唔好停，大家繼續禁！

啲人唔係話回落左？

hibor rate由星期四0.6% 升到星期五既1.3%

要鼓勵離港銷費，鼓勵儲多個錢傍身，配合Bye buy day, 再加係港鐵商場行街街將港鐵豐功偉績唱通街

係真係無錢

風が吹いている

sor

係

離港消費咪幾好,日本野唔好過係香港買mic

個個月尾出糧都係咁
第一次黎香港？

醒目嘅細蚊仔

記得沖涼同sex沐浴露喇

早幾日㩒全部新銀紙

放入月餅罐
得閒拎出黎數下

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

平時用唔到咁多，我得搭車食飯